是日宵夜

不錯

要一齊令1111黎明行動成功
你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門

第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

[img]

秒回

見到宵夜仲唔狗衝咩

睇錯以為邊個lin頭充血

不過今次唔係教學哈哈

屌真係幾似

屌 個粒杞子用黎裝飾

唔似你整喎你幾粒嘢

做咩 太樣衰？

咩黎㗎 好得意

唔係 太靚姐
似7仔買個啲叮叮包裝點心

我都唔知叫咩名 南瓜紫薯Mochi?

入面係咁嘅

係出自我手嘅 哈哈哈哈

好勁啊

終於有人識欣賞